（學做廢青）失業無耐，想請教廢青們 平時點樣消磨時間過日晨？

唔鍾意打機

又唔多睇書

除咗做下gym

唔知點過日晨

特別落雨無得出街 係屋企發霉

嘗試打下飛機

搵工啦，你無飯來張口既命水

返工

搵啲嘢學
屋企有電腦就上youtube學下photoshop ai premiere pro after effect嗰啲
屋企有樂器就可以重拾興趣玩返
想對社會有貢獻可以跟啲NGO做下義工
唔一定係星期六賣旗/老人院探阿婆
可以係去清潔沙灘 或者搞一個嘉年華比屋邨居民
見樓主做得gym應該都唔抗拒運動
洗少少錢報康文署/乜乜總會啲運動興趣班
強身健體之餘又可以識下新朋友
last resort係搵份有興趣/輕鬆嘅兼職做住先
例如想學沖咖啡可以去cafe做
一個星期返3日左右都唔會太攰
樓主 加油
廢青嘅生活一樣可以過得好有意義

Hea